邊部手機影相好？

最主要想買部變焦清像素高
主要影遠野，有d距離既字
求推介
如果有Apps多開功能仲好，screen分割幾個Apps同時run

買支望遠鏡

電話

手機黎講好似得華為影相好d

手提電話就有好多選擇

支那手機

IPhone

Google Pixel

一撚定係屎為啦，月亮條底褲都影到！

S20u好嘢嚟㗎

我認做三星打手好唔好吖？ 先問准你隻 idog先

我對乜？你唔識睇中文？ 我係另外再問你。你覺得我對啲乜？ 咪撚惹我大笑

iphone

華為